屋企人唔俾一個人去旅行

本身今日朝早想去台北散下心 凌晨兩點幾同老豆講 老豆話唔放心比我去 傾傾下搶左我銀包 之後報警 差佬剩係叫老豆比返身份證我 差佬話如果老豆報失蹤話會出唔到境 如果岀左境嘅話會報國際刑警通緝我

如果我真係 夾硬去有冇問題

幾歲？

之前去日本又得？

你又知

25

個個尋旅伴post 最後都係無去

POPO講既野都好信

同屋企人約法三章，再唔得就只係證明你係一個裙腳仔，唯有等佢地死果日，你先會有真正既自由

25歲仔咁嘅事要報埋警真係吹大咗

報失蹤只會通知你有人揾你

唔記得左反問佢犯咩事 要國際刑警 通緝

25歲台灣都唔俾去？仲要男仔？
振仔綱啦仲問

25歲人俾啲主見啦，唔通你佢驚你食飯骾親又要理，定係要爸爸幫你咬碎啲飯啊

如果佢見你出去玩會安全返嚟，會慢慢咁放開㗎啦

成年人既話你有自主權嫁喎, 你鍾意去邊, 同邊條女扑野, 佢係管唔到你

咁都信你都幾on9 裙腳仔唔識思考

啊爸話我有精神病所以唔比去
但係已經好耐嘅事

其實好難搞
D廢老顛起上黎真係不可理喻
最慘係香港樓價貴過閪
唔似其他國家唔妥就一二三租地方走人
係香港要自己住真係好撚難
好多人都係寧願忍多陣靜靜地儲夠錢先走
都可能要儲好撚耐再搵條女夾份租
上面班人咁口響係因為佢地父母未顛到果個地步
你睇下今次反送中幾多人屋企都冇撚得返
有個烈士就係發完夢俾人趕出門口飲完酒就跳樓

點解唔比去

話對上一次去日本比人呃錢
唔再放心比我一個人去旅行

128 死線 129大三罷 同我推上去熱門

我唯一一次俾高堂禁止獨遊係阿富汗
台灣同日本都唔得？無嘢嘛

有無details

驚就唔好去

藍字絲打定真係巴打？
我係你就話怕畀人呃唔返工做廢青食屋企

你已經俾狗mark低。你去咗，你老豆真係報埋警話你失蹤，你一俾狗揾到，下一個被自殺就係你。

師兄有過精神病+日本比人呃過錢
好難叫人放心比你去旅行啦 仲要自己一個
起碼你比你屋企人知你真係康復左
有正常頭腦思維
你一陣連台妹都呃你錢就搞笑

以為你15歲
結案：你全家都有問題（包括你）

冇人叫你講真話

...

做人唔可以講大話

無人睇得出樓主係曲線教緊大家浪費警力？

唔知你真心定假膠，同你差唔多年紀，但係已經去過幾次一個人旅行，次次都係昆老母出TRIP

老豆 25 歲都未食過台妹
唔准去

香港比班黑警搞到咁亂
你老豆又放心？

點睇台北都安全過香港啦

先斬後奏囉 25歲都要教
我20歲自己去幾次日本都係咁啦

你獨仔？

國際刑警踩你都傻，有大獲嘢唔做同你搵仔？你屋企人係咪弱智嫁？

可能你真係有 你唔知咁解

話同frd去 信唔信

25歲行為似15歲

突然諗到D好恐怖既野....

我17歲嗰陣已經一丁友去過幾次旅行
去之前畀啲signal屋企人
跟著先斬後奏
買完機票再同佢哋講
你嘅情況就到咗先同佢哋講啦
人都到咗佢哋仲可以點

屌，咁你嗰個真係過唔到骨

17歲點一丁友住酒店

大把酒店都得
睇下有冇寫入住年齡要18歲
冇寫嘅基本上都得
不過最好都send email問下
但未試過話唔得

揾國際刑警通緝樓主